抵制中共文化入侵，建議由唔再用中文做起！！！以後寫長篇文章定短文一律用粵文！！

優點一：大部分支那狗都唔識睇

優點二：支那狗想睇得明要搵廣東人翻譯，變相推廣廣東話

優點三：為脫離漢族，脫離漢文化做準備

仲有，廣東菜同香港菜要獨立成菜，唔再under於中國菜

但台灣人睇唔明喎，我地唔係要爭取台灣人支持咩？

學韓國越南咁廢漢字啦不如

一係學日本咁樣混合式書寫

呢個世界唔係老憑，我哋夠睇唔明台語文啦，要明咪搵香港人翻譯囉

同意

粵文用咗過百年，門欖最低

粵語係除咗北京官話以外，極少可以完全入文嘅語言，

不過現實中好多正統字詞根本唔識寫，用咗俗字取代。

首先，廣東話有非漢語成份，第二，畀你搵到個正字又點，根本毫無意義，用俗字仲好，起碼大部分人識

佢睇得明又點？

毫無想像力

明明block你條傻尻又見到個post咁神奇

當年殘體字都係因為愚民識字率低而發明出黎

唔好淨係留意中共，當年日本連漢字都打算廢

文言文都可以，文言對粵人和煌人都係外文。